連登有幾多人睇過《時光倒流七十年》

有 經典

我諗好多00後直情唔知有依套戲

好鍾意呢套戲

屌你老味啦 我70後都唔係realtime識套戲啦 扮撚晒老屎忽咁

之前買左Blue Ray碟

以前明珠台成日播

Richard!
Richard!
Richard!
Richard!!!!!!!!!!!!!!!!

當年戲院上時極討厭這套戲

細個睇個結局好驚 男主角個樣好恐怖

時光逆愛90年係咪依套既重製版

come back to me

佢訓喺床果下都幾驚嚇

主角好靚仔，首配樂好好聽
唔係阿媽買左vcd話好好睇真係未聽過，btw覺得Christopher Reeve係最靚仔的超人

幾年前a0個陣睇過
完全唔明點解為幅畫咁痴迷
得閒再睇返

第一次喺明珠台睇到,都應該30年前………
睇到基斯杜化李夫回到過去, 扮毒喺度溝緊女, 個樣靚仔得黎又傻傻下, 個人進取得黎又怕怕醜, 真心畀佢迷住, 簡直係男人中嘅偶像

依個時候……… 我老豆走出廳講咗句:" 喺張床道典來典去就返返過去, 都戇撚鳩嘅。"

超人

個故仔無限loop